有冇人係中學無咩朋友？

小弟自認唔係啲內向嘅人，但係可能興趣同性格同人哋不合，所以基本上同親啲同學講野都係一句起兩句止同埋冇咩朋友。平時返學都係好少同人講野，食飯就更加唔使講，每日都係一支公食嘢。有冇人係同我一樣？

改變下自己啦

初步估計 樓主應該係自信毒撚

我成個中六都自己食同一間餐廳因爲個到有bar枱可以自己食唔洗同人夾枱
我同個waiter 熟到有時送湯同蒜蓉包比我食

我

我經常lunch自己一個食

一個人食lunch 好正 想食咩就食咩

你講得啱 同人食又要就佢哋

其實係 每次突然諗到去邊度食就去邊度食

每日都食同一間？

對自己冇咩自信 只係係學校搵唔到啲同自己性格、興趣好夾嘅fd

而且冇同女同學一齊

乖仔

每日都M記

唔會食到爆晒暗瘡咩？

做咩唔食埋waiter

入去淨係食個包 飲杯野 $20都唔使

我試過咁食幾日不過都係食唔飽

唉

我食咗三個月包 慳咗唔少錢

重點係可以用tap and go
之前入咗幾百蚊落去用唔晒

勁
我估我嚟緊都要咁做

唔好咁傷心

毒撚最忌覺得自己外向

有時去麵包店買 $4有交易

咩包

椰絲包
天水圍特別便

M記有bar枱？m記有蒜蓉包？

Fd多 不過都係淺層fd 讀書果陣咪一齊玩

畢左業無聯絡過

我都見過有啲人係好多fd 不過次次聽佢哋講啲內容都係圍繞住打機

我都係睇下有冇人係同我一樣姐

無聯絡 一個都無

我都係同學校啲人0聯絡

照樣有好多新朋友同學同事 唔覺得有咩問題

00後？

90後

大學都冇咩

校外呢？

唔知點解校外容易做fd d

其實最fd係小學同學，過咗10幾年到而家仲有聯繫見面

我都係 而家最多都係同校外人傾計

你仲讀緊中學？

係

校外識到識？興趣班？0校外fd..

apl

+1

中學無朋友 ，每日都自己返學 食飯 放學。
唔想為識朋友而格硬埋堆 迎合人地 亦唔需要交心朋友，因為人本來就係自己一個！

F幾

same same

大概由中四開始已經自己過

讀到中七

點捱到咁耐

你99？

轉過校先搞成咁 如果唔係我依家都考完DSE

我都係 日日返學對住班01小學雞,真心好想喊

冇咩特別方法，係死撐架咋

不過某啲時間會難捱啲
例如做Project，旅行，陸運嗰啲特別日子

Project 都係一個人做？

同fd疏遠咗

最慘係連班00年都比佢哋同化埋 一樣咁on_

可以就唔難捱啦
就係一定要搵人一齊做果下先on9

最仆街係即堂全班分組，
連每班梗有幾個嘅騎呢怪都組左一姐，得你一個冇人要
全班望住你都咪話唔過癮

好少少就私下分組交名，起碼唔會即堂俾人眼望望
但最後都係要求人俾我入組

我個班98-01都有 ，好似而家就連99年嗰班跟得佢哋多 ，都變低B左

唔關中學事 依家都係冇乜朋友

冇乜 咩活動都冇參加
直到而家都係好難同人熟
要踢十踢先郁一郁

我個班99 00 01 都好平均 得你一個99？

以前2個，而家得我一個

我個班起碼10個

CLS
你個班有幾多人？

中學時冇乜同性朋友,同異性朋友傾得埋D